認真 香港填海唔係問題

不過係要停止再接收啲廢蝗入尼先

屌你老母每日入150件入尼 填多多地都唔撚夠用啦填完唔撚夠用咪又係比人攞尼炒

我覺得真係要令香港停止輸入蝗 得返啲本地人先填海去增加土地供應先可以解決房屋問題

停=港獨

唔止停止 係要遣返曬班蝗蝻

應該先檢討150呢個政策就係唔做

啱呀

最唔順氣就係呢到，錢就洗撚左，著數就攞唔撚到

仲要益啲落黎癡飲癡食既仆街？